杜文澤個喱騷執咗呀？

成個禮拜都無新嘢，有無人有消息？

呢排連壹鳩都無埋 應該真係玩完

香港近排咁樣好似話暫停下

暫停，唔使出糧俾伙記呀？

出糧要話你聽咩

你邊位，咁撚識做生意？
呢個時候仲po片唔驚俾人屌？

po片都俾人屌？

睇佢地ig啦

咁問返你
仲po片唔屌佢？

揾食都屌？

乜都有得屌嫁啦
唔做就冇得屌

揾到了

咁老老豆豆的確係停太耐
69 610 617呢幾日都有大班遊行 停我覺得係好事
但係到今日仲停緊
其實本身都期待佢一鳩大事 睇佢點講呢單野

一鳩大事通常抽水搞笑多,點會拎呢D大事黎講
佢都無心機拍啦,觀眾都未必有心機睇啦,停下係好事

的確係嘅
最近啲片 都無左當初嘅新意同創新性 只係將之前成功嘅野keep住做落去

新果個全民做兵直頭柒到唔想睇

有更新！